點解388 吾少人買？

誠心發問

甘少人買

短期升幅

甘䉀不嬲都少人買架啦 仲要388

吾你老母
甘你老母

吾你老母
甘你老豆

甘你老母